美斯下年就約滿 佢會唔會同巴塞續約?

覺得會
覺得唔會

效忠巴塞！名記曝美斯已表達留隊意願